tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:1", "", "Requisitos de Software", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA624.htm", "188.png", "180", "0", "", "Custom diagram0","{F733D896-C3F5-4ffa-A76D-1C236DDC5D38}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:2", "", "«Functional» SRS0018 - O Sistema DEVE enviar uma notificação para Coordenadora sempre que um Aluno falte duas vezes em 5 dias ou menos.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA626.htm", "19.png", "1207", "0", "", "Requirement0","{218911EE-E16B-4ae8-A355-540CD80D6C83}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:3", "", "«Functional» SRS0019 - O Sistema DEVE enviar uma notificação para Coordenadora sempre que um Aluno acumule três ocorrências.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA627.htm", "19.png", "1208", "0", "", "Requirement0","{04C100A9-9F63-4fed-9EE0-2C240E3E6994}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:4", "", "«Functional» SRS0020 - O Sistema DEVE garantir que essas informações sejam preenchidas: faltas, ocorrências, turma e data, <br />", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA628.htm", "19.png", "1969", "0", "", "Requirement0","{ECB0AC8F-5A3A-4af8-9188-60A9B7A15F15}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:5", "", "«Functional» SRS0021 - O Sistema DEVE garantir que essas informações sejam preenchidas:  turma, notas, mês e ano.<br />", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA629.htm", "19.png", "1971", "0", "", "Requirement0","{B13DE676-C6EF-4c20-A9E8-CA4B89B8C869}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:6", "", "«Functional» SRS0022 - O Sistema DEVE garantir que somente uma turma seja selecionada.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA630.htm", "19.png", "1952", "0", "", "Requirement0","{CB11A44D-EE26-40eb-B30B-3BB6A559A2A0}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:7", "", "«Functional» SRS0023 - Na matrícula do Aluno, o Sistema DEVE exigir... ", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA631.htm", "19.png", "1902", "0", "", "Requirement0","{B0271AAF-E76A-4b2f-807A-6EB296783932}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:8", "", "«Functional» SRS0024 - O Sistema DEVE apresentar para gerar aviso de faltas os Alunos com mais de uma falta num periodo de 5 dias.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA632.htm", "19.png", "1889", "0", "", "Requirement0","{E1AD212A-0A3A-46c4-869E-1909C514EDD2}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:9", "", "«Functional» SRS0025 - O Sistema DEVE ser capaz de enviar notificações por e-mail aos responsáveis, enviando também uma copia das notificações para a Coordenadora e os dados de contato dos responsaveis a notificar sem e-mail cadastrado.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA633.htm", "19.png", "1890", "0", "", "Requirement0","{DC1E9AAE-7908-48c0-B9C3-6ACC49586C8C}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:10", "", "«Functional» SRS0026 - O Sistema DEVE garantir que este ambiente SOMENTE apareça caso acha pendências.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA634.htm", "19.png", "1976", "0", "", "Requirement0","{E340E626-50C1-4e38-87A8-062492AB8DB9}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:11", "", "«Functional» SRS0027 - O Sistema DEVE garantir que o padrão da mensagem seja: O Filho(a) faltou duas vezez consecutivas dentro de uma semana. Por favor entrar em contato conosco. Obrigado.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA635.htm", "19.png", "1977", "0", "", "Requirement0","{BDEB21F1-AAE4-458d-ADDB-9756740F2E3F}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:12", "", "«Functional» SRS0028 - O Sistema DEVE garantir que o bolitim possa ser impresso ou salvo como pdf.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA636.htm", "19.png", "1979", "0", "", "Requirement0","{F5CFC585-59D4-4a7c-9AD0-F6839D5755CB}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:13", "", "«Functional» SRS0029 - O Sistema DEVE garantir que somente os alunos com falta sejam apresentados nesta lista.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA637.htm", "19.png", "1475", "0", "", "Requirement0","{72F2E3E4-98B3-4d6d-A150-DA8767DC9D50}");
tocTab[tocTab.length] = new Array("4.2.2.3:14", "", "«Functional» SRS0030 - O Sistema DEVE garantir que a turma só possa ser alterada se o curso não tenha sido finalizado(Finalizar Semestre). Caso ao contrário, o sistema só DEVE permitir adicionar um nova turma.", "EARoot/EA4/EA2/EA2/EA3/EA638.htm", "19.png", "1999", "0", "", "Requirement0","{66ABF40E-153E-44b5-9998-0224232C8EFC}");
